深夜限定心事台 (40)

新 年 快 樂 啊 喂 ！ ！ ！

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
牙鹿唔再牙痛
腳腳繼續GPA爆4入UST

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

留名

2

等你好耐

祝大家年初二破產跳樓死

咁快見到你

做乜衰乜 生cancer死
恭喜恭喜

護哥 9仰大名

點解我冇許願樹

好

大家咁話

中!

你都可以許願㗎

你想許咩願

許願快啲有男朋友

hi 祝你死全家

男朋友

你嘅願望係咩

行山join

下世啦傻鳩

識做chem功課

想cap對話了

識it

衰鬼

你有無其他名定係打你ID上去？

id名

去咗活動台留tg

比神

Yoyoyo
食完個飯就開咗個新po

真係變咗許願池
同埋個topic係咪可以del左深夜限定四隻字

護b

掛住我？

enfp
enfp
enfp
enfp
enfp
enfp
enfp

勿忘初衷所以keep住

大家既願望

所有人嘅願望

不過深夜傾偈真係好正

7x24

真

幫你放埋上去

如果個post識講野我諗佢第一句講既就係呢句

謝樓主

見咁多人都係要識仔識女
幫大家求個桃花，

唔洗多架。。。最緊要係啱

如你所願

#61 幫我獨立求多次

你求我幫你求呀

琴日有個絲打話好多叫雞男

都係

正字🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

都祝你心想事成

前面難啲

hugo1991

我都有同我個friend討論過點解香港咁多人叫雞
完全唔明為乜

咪爆

Join

媽媽

真係好矛盾 如果臨一齊先知佢叫過雞搵過ptgf有過sp都唔知重一唔一齊好
所以最好就搵純情bb

珍

點會話你聽

唉新一年做吓好心幫你求啦
幫太子女求乾淨靚仔眼鏡男

幫我求埋

最緊要身體健康

啱

想知又唔想知 你明唔明

正字

想快d疫情完

係 到時可以出多啲街 係屋企真係自閉

你個名有冇得簡短少少

岩啊 想去旅行

比人知咗acc

明啊 但係正常啦如果有都唔會俾你知啦

係咪好人先

你哋個個都咁多fd子

咁好笑 你係咪都要求姻緣

求拍拖炸

我都想多fd子

比比

點解

想佢老實又唔想佢老實
結論都係要純情乾淨bb

我都想
依加都冇朋友

好好人祝翻你爆4同新年行大運

我太毒冇fd子

扮咩

自閉

又撚鳩毒撚

我都毒

你哋而家啲關係搞到我好亂

我都覺

屌 真

依加食第一餐了

希望wiedersehen 今年有拖拍
仲要係一棵好桃花

雜交台

我都想有人錫我就夠

其實我係女人

好翻啲未

點解我無好桃花個句

忘記了 我好似醉咗

有意pm

Tg hugo19911

你朋友咁奇怪

pmed

熊女健康關注組
點啊好翻啲未

有無保x力

俾埋你俾埋你
太子女都要好桃花

物以類聚

same ah ching

hug hug

好想學識programming

same

未甩P
我仲係小朋友

有啲想知佢點講我

重差幾多日

哼你屎忽

咁我呢

我跟開我大佬比神

你地究竟點㗎

唉

點樣先可以識到朋友

救命呀 啱啱睇Snapchat見到幾年前自己今日去咗睇戲
嗰陣時真係好青春
突然間好想同女仔去睇戲
仲要睇啲愛情青春片

其實我一個人用幾個ac
自己傾計

係咪要半年

我都唔知你朋友諗乜

你係咪都要拍拖

我唔識的

愛情動作片

第二個ac

我那些年係同個女仔去睇

我係第3個

我都想知... 交友app不了

你就好

第四個

我要好桃花

180日

同小妹草火未

唔講正宇 叫我買 我叫咗屋企人買兩枝

愛情青春片

食緊白粥

我同事係tinder 識左 結埋婚

你究竟係巴定絲

無入戲院睇那些年
我識真毒

有冇人係自己一個睇

可能我唔識玩

謙到

中學嗰排好鍾意入戲院睇戲

試過

退咗燒？

我都覺得好神奇 真係咁啱可以結到婚

同埋我咪叫唔講正字

真唔識 上次嗰啲syntax我臨時google

狗公集中營

我嗰陣時好似係同女仔一齊睇你的名字定係打上花火嗰度
痴線嗰陣時勁青春

睇動畫毒啲 天氣之子又係自己睇

覺得好多人都係唔認真雖然現實識都大把

可能毒撚昅靚女姐

點解咁多女

最慘係毒撚都鄙視我

學生飛勁撚平

好小睇動畫

仲有一個月

個個都係想搵閪屌 幾可有認真

cls……我仲廢過臨時
布ching你唔好搵我啦

你的名字好似唔係好耐咋喎

證明我係真毒

試過高峰一個禮拜睇3次定4次

依家仲有人草火咩
以前我班friend真係靠Snapchat溝女

好快啦

其實係幾年前㗎啦

睇早場 應該少啲人

周到

我都係啱啱睇返先發覺原來過咗咁耐

都要有戲啱睇先得㗎

布清蒲開學術台 前排入it9嘅post講k merge sort先見到佢

諗起都覺得戇鳩 每日都要鳩影啲相儲火

育成計劃咩

。。。老了

但我係唔多睇trailer就入去睇個啲嚟

11點算唔算早

我都不了 都係做好自己就夠

退咗

每日同大家講我今日未死+報時

時間過得真係快

小妹。。。
你的朋友＝

試吓食啲實體食物
如果唔得先飲返寶礦力

咁send嚟做乜

原來佢又串鳩me

扮狗filter

會有一排勁多戲上

儲到300幾放棄 好攰
有friend真係會斷火如斷交

我唔係
我嗰時係用WhatsApp
因為Snapchat有時成日唔記得save對話好麻煩

再早啲可能再少啲人

育成正字

要嘟個西app嘅

起唔到身

草火
其實成個app真係好戇鳩
嗰陣時唔知點解好多人玩

唔係套套睇㗎嘛

屙咗好多次？係咪腸胃炎

草嚟冇撚用

其實我未del 但係可能一個禮拜上一次囉

港女先玩

我草過幾個過千無撚咗

好多狗公用呢個filter

佢哋煮咗粥比我食

但真係靚好多 冇化妝用佢就啱晒

過5000直接入紙註冊結婚

字哥

屙嘔咗超多次

唔通我靚仔又話你知咩

加油

咩

call醒你

金都幻愛果期 狂睇

安心出行

做咩無啦啦咁樣嗌我

我咩都睇係唔睇鬼片

有冇食藥

我重係日日send

肺炎唔敢

想睇

痴線好犀利我通常儲咗一年或者最多嗰個都係六百幾之後就斷

無咗好心痛

我有咩冇俾你睇過啊

睇醫生 似腸胃炎

咁你乾唔乾淨先

幾乎包場

講緊之前 而家唔去睇啦

就係差扮狗未睇過

我已經唔記得對上一次睇咩戲

多女到要跪拜

肉蒲團

3d肉蒲團

你自己照鏡咪睇到囉

同你草夠一萬

冇乜人用 記得先send
最記得係DSE之前嗰排
每條友都影住自己本書

靚仔到爆晒鏡

真心冇睇嗰陣勁hit 點解我會冇睇度

無j巴

55

屌你同我講一樣嘅戲

don’t endorse this shit

唔裝就唔裝

Ok

我都冇冇咩興趣

淨係睇過果篇潮文

年初一有咩做啊

收皮啦屌你

明明周街都講緊

幻愛嗰期都好多人睇啊

認同你都叫人收皮

個時未夠稱

in咩 我都要in

我果期要清假 平日下晝去睇冇咩人

會草嘅都會一齊溫書
我屋企樓下個自修室就係我地個竇

我喺香港呀

祝無j 問號感嘆號巴
新一年有好桃花自己送上門

快d識朋友 新一年！！ 要識多d朋友！！

太敷衍

出去行下囉

要番工

咩黎

乜黎

死都唔裝

咁麻煩㗎

自修室等如學界蘭桂坊
睇嚟太子女你好多仔

pm小妹

啦芙u

咩黎架

識禾

冇

我有個專睇港產片嘅frd一睇港產片就約佢

眼鏡仔是不會主動送上門的

之前去自修室溫書
永遠冇人坐我隔離

唔睇啦 急症有排等

自己search 我睇到好想嘔

唔好講真野

Google

巴士隔離永遠係牙叔

食粒藥會好少少

慢慢安心鳩行啦你地

即時縮沙

UA

而家啲中學生個個講蝗語玩抖音

。。。。。。。。

都冇話要安心出行先比搭車

多仔啦

屌你老濛

都6年啦 要一齊一早一齊咗啦

可以點送上門

嫌棄我

你唔係同你啲friend一齊去嘅咩...

會咩 去坐叮叮

佢成日呃鳩我哋

我出街都無用

巴士隔離永遠都冇人坐

有無去睇私家初幾先開

我諗住讀完先過去

自己一個去 邊有fd

冇啦 懶得睇

過去讀應該冇香港咁閪

I love my

唔知遲啲洗唔洗 who knows

聽你嘅語氣好似好遺憾咁喎

食物熊貓OK?

佢唔想影相

女嚟

香港感覺上好似易入啲嘛

一黎就神科

食錯野？

我今日已經4000幾

自己一個人睇幻愛

好過體臭牙叔

因為你未遇到我
我坐上你到𠻹

一樣

限制自己打半個鐘至一個鐘好休息吓
我覺得打下機精神啲開心啲個病快好啲

咁多????

擺條PayMe link喺到

佢閪到我好想奶佢

咩料啊？

有咩意思？

+1

唔好啦 咁好辛苦啵

約緊你啊

melody？

無

我輸了

嗨

同上年差唔多

我指唔係自己一個搭有咩意思
＝唔係自己一個搭無意思

咁有女就做咩都sweet㗎啦

打錯

咩科

夠鐘捉老鼠

這些機會是屬於我的

[member][/member]

點擊我同我展開激情對話

唔亂郁有咩意思？

長短耳？

睇字都聞到浸味

melody 係八婆

好睇我睇過兩次

我以為你問佢嗰句係咩意思
超級無敵搭錯線

奶啖啦

屌 咁我一日要嘟幾多次

呢套自己睇先有feel

仆街 我都係3寶喎

你真名？

我同你睇多次包你唔記得你ex

快快快快快

早日溝到女

終於睇完

睇完咩

又溝仔

你真係唔識㗎喎

再一次 唔該你啊

轉行？

我近期口頭禪係有咩意思同無意思

揮春上面個老鼠

st

我就唔洗出街嘅

日日都要錫

我唔知喎

報咗姐

搭巴士瑤嚟瑤去 怕你冚親頭姐

自己一個搭同埋同條女一齊搭叮叮係唔同feel嘅

我想讀職業治療

呢隻

都要落街買飯掛？？？

笑

唔係瞓教咩

唔好試圖理解猩猩點諗

咩科都難架啦

睇完個post

讀囉 等咩

我prefer cinnamoroll

咩又 我由始至終都係溝緊正字

笑乜9

On9

唔該你吖/～

唔係你想做咩？

初中大把前排搭黨鐵見到勁多中學生講 仲要勁流利

笑死

等發達冇錢讀

而家啲男仔真係

好想搓到佢甩毛

睇完繼續

下 你唔幫小妹擋住？

我唔洗

兩年半 幾抵玩 online game 轉職

正字有女喇

狒狒

係樓上有個仆街仲要笑我

負評咗你

冇啊
屌

準備再爆post

佢請我食0檬

以德報怨 正皮咗

返工啦 訓乜

你自閉？

我怕你坐上嚟之後到時隻手唔得閒

佢又話無女

好似好勁

無用的

入到就勁

咁由我撞爆頭算啦

腳腳

我今日淨係負責開post

都話佢請我食檸檬

你太高汁了

唔好自閉啦

依條冰糖葫蘆係我隻腳

太過低汁

唔陪小妹？🥺🥺🥺🥺🥺🥺

借黎

而家咪讀

勁撚到

佢嚟。。。。

grant loan

唔講啦字仔

呢個係啲人怕鍾意你嘅表現 啲人怕羞

入到咪勁

毒撚最忌有自信

可摸以block9你

bba 係咪多黑絲

繼續吹

唔明

我地互奶

咩case都有

勁咪入到

你請小妹食0檬啊而家

去做sen都得

我廢

邊忽高

啲人鍾意佢 怕坐佢隔離 緊張得滯出醜

係啊 大把

我梗係知你唔係先講

我覺得好似好浪費咁

我有個friend仲重過佢男朋友

唔講啦唉

都唔會嘅

我有adhd 有無人可以捉住我隻手教我讀書

叫濛捉住你隻手仔教你

2+4=8

load咗幾耐

我冇咗部cal=白痴

你有資格串女神咩

橙褲巴打？

佢細個嘅時候 我媽都懷疑過佢有

唔洗啦濛是你的

女神只有契媽

讀完之後又屈返喺間學校
不過幾好pay

霖都似

佢大把女

你做阿婆果邊咪識得d做阿婆既

做sen好勵害自問冇耐性 隨時想星佢幾巴

我唔知邊個契媽
唔知咩係ark

很想要吧

喂呀我唔想聽到

係

我又肚餓。。。

做阿婆夠想推d阿婆落街

Arkk今日又跌

食嘢

煮印尼撈

食緊薯片

我唔知咩嚟
我唔識股票

唔洗啦thz

純粹係諗住過英國方便啲

薯片

SNDL

咩味

分手啦 俾個男仔我

我個班已經有3個

睇吓你做咩機構囉

靚唔靚仔？乾唔乾淨？

都有用既 靠你serve返亞洲客

你地推得太快

鹿型仔嚟

起碼唔使乞食

佢之前出嗰個post，叫濛的媽媽

呢個post入面最高汁嗰個

兩樣都有

笑左

同意

到時過去幫襯你

唔好新年流流要我講粗口
仲串鳩me

Pish

學校都有

真讚你

集氣到樓豬見到

佢

st唔包智障。。。

學校係ngo

唔好 唔party

ching好波

鈴鐺～～🥺🥺🥺🥺🥺

而家有到校服務 幾多位

但我而家好專一的

咁要諗諗

想我嬲？

濛b嬲就唔會返黎

一起學習

排住隊先啦

年初一都無得放？

排住隊等我溝你

咁仲唔整走第一個願望

我都想

咩係mr

第一個係大家既心意

你蒲開學識台

勁到

風濕

慘

hug

你

Mental retardation

你讀it

嘻嘻.....你點知架...嘻嘻....嘻嘻....

疑似

有樣睇架嘛

去沖繩潛

想有＄買pc

有冇浮唔返上黎

你心地都幾差

拉下筋會唔會好d

浮唔翻 我就唔會喺度同你講嘢啦屌你

條仆街淨係咁對我

屌佢老濛就得
不需要多說

海棉寶寶屋企有wifi

係 唔可以俾飽飯你食

我係一個有文化嘅人唔會隨便屌狗

屌佢老濛

女人未到80歲

你老母就狗

咩年代呀仲海棉寶寶

又會係你講既

你有俾過飯我食咩 說好的請食飯呢

在下狗派
狗仔明明就好得意

咁而家係咩呀

我都未裸辭

好奇怪

唔識

連牛

啱 我唔會再侮辱狗仔

你唔打都脹

下 我想食飽飯

Ok你一裸辭就要請

無＄+硬件學極唔識

我好似唔識 或者教過我唔記得

咁一係你養我

呢世都唔裸

呃人既

過埋個新年先

小兒麻痺

我想食飽飯 你要比飽飯我食

真 日夜攤係張床到

我有㗎 一個禮拜一次

好窮 點算

樓豬同木星呢

我食好小嘢

樓豬2.0

推得好快

Me always here watching

你地班人放假無野做

每日啦 再唔係一星期五日，唔好拉得咁盡要點到即止

辛苦樓豬咁凍都要返工

以為你好大食添

真毒撚留名

X-ray唔係照骨？

我易飽易餓

？？？？？？？

巧橙嫁

老咗你幫我按兩嘢咪得

人生滿希望

未入架

準備爆post

咁應該唔會，佢淨睇唔留言（好似係）

你點知的

好想知道你哋究竟發生咩事

唔知。。所以加左好似頭髮

係照骨 睇下有冇壓著神經線
有啲拉筋動作可以改善彎咗嘅骨 瞓覺嘅姿勢同樣好重要

係佢個人特別

我都係
成日食完一兩個粒鐘又想食嘢

祝你成功

你做mr仔咩位先？

我成日拉上身筋

我眼中特別，其實佢係人眼中應該好普通

咁我地咪好啱囉

睇完醫生再算

勁中

咁你想點先

推

999

輕輕一推